和理非：中一陣7點愛丁堡有柏林圍牆集會

連條題都打撚錯